有冇人返工個地點係遠離地鐵站,附近冇野食

我而家返果到係舊式工廈, mtr行過去最少要10分鐘,沿途冇瓦遮頭,一落雨就仆街。
食野最少要行10分鐘返去地鐵站附近既屋邨商場,但選擇都係m記大家樂。
公司洗手間工廈黎緊算企理, 但比起商廈實在差太遠

火炭?

觀塘？

錦上路開工班人先叫慘

葵與？

*興

葵興可以去冬茹亭, 好多小店

係黑頭

數碼港

之前係掃管笏開工，得一間餐廳，難食到嘔
要打電話叫外賣，個濕9飯盒收50蚊
最大問題得一架巴士半個鐘一班出黃金海岸
結果大多數自己on9行出去到黃金海岸...

九龍灣食飯時間排到仆街

咪撚返啦個度

行去德福

講錯係淘大

比狗做

距離地鐵站10分鐘都唔係還過份啦

之後番左2～3個月走左人

情況接近一樣日日食外賣，但得一兩間送。
成個menu已經食咗兩三次

返落馬洲新田，要揸車出古洞街市食，一係行三四個字出九記。

最慘應該係返工業村嗰班。

成日都想知點解呢啲工會有人返, 我公司office都請到100個人同佢打工, offer 又唔係比出面好 ,我當初都係搵唔再工先黎做,做左半年就走,唔明點解有人可以捱到幾年,返工又遠又偏

10-15啦, 都有1.5km到,而且有兩個燈位
btw來回講緊3k, 計埋食飯果程...
6k了 其實好多

大埔/火炭真係。。。

香港地搵工係未真係咁難

將軍澳工業村

五大地獄工業區
大埔 荃灣 柴灣 火炭 葵涌